如果呢次求其搵南亞人報復就會比外國人睇成種族問題國際上輸晒

呢次政府高招

低招
正常人唔會中伏

大好機會block 9哂啲三毛

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係中國五毛狗！！
愛香港、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，從來無分種族、出身、國籍，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦

Morning Sir